有冇試過係格仔舖退貨?

屌啦星, 諗住平, 係現時點買左隻車仔, 當時睇清楚, 原來開過, 入面係第2架車

當時冇睇清楚

果d梧仔鋪, 尤其近扶手梯 (唔係大lego鋪果邊)果間橫排鋪, 果d女串過火屎
又食左豬油咁, 趕害到....

趕客..

邊個格？